四角關係真係好辛苦

妳放唔低前度⋯我死心⋯我遇上她⋯我們分手⋯我跟她在一起⋯

我唔可以令她再承受我的痛⋯所以我要放低妳⋯

一條直線, 唔算四角喎ching